【7 月新番】OVERLORD III【集中討論 10】

STAFF
原作： 丸山くがね(「オーバーロード」／KADOKAWA刊)
キャラクター原案： so-bin
監督： 伊藤尚往
シリーズ構成： 菅原雪絵
キャラクターデザイン： 田﨑聡、吉松孝博
サブキャラクターデザイン・モンスターデザイン・プロップデザイン：
今村大樹、杉浦幸次、出雲重機、鈴木政彦、前原桃子
美術監督： 池田繁美、丸山由紀子(アトリエ・ムサ)
美術設定： 友野加世子、大久保修一（アトリエ・ムサ）
色彩設計： 堀川佳典
3D監督： 田中康隆
撮影監督： 継岡夢月
編集： 塚常真理子
音響監督： 郷文裕貴
音響制作： grooove
音楽： 片山修志(Team-MAX）
音楽制作： KADOKAWA
アニメーション制作： マッドハウス
製作： オーバーロード3製作委員会

CAST
アインズ： 日野 聡
アルベド： 原 由実
シャルティア： 上坂すみれ
アウラ： 加藤英美里
マーレ： 内山夕実
デミウルゴス： 加藤将之
コキュートス： 三宅健太
セバス： 千葉繁
ナーベラル： 沼倉愛美
ザリュース： 東地宏樹
シャースーリュー： 楠見尚己
クルシュ： 雨宮天
ゼンベル： 石井康嗣
ラナー： 安野希世乃
クライム： 逢坂良太 ほか

官方網站：

オーバーロードⅡ PV

オーバーロードⅢ 製作決定CM

放送 (JST UTC+9):

每週火曜
ATX 22:00
TOKYO MX 24:30
MBS 26:30
...

viutv ott （第三季）：

ebb 線上動畫（第一, 第二季, 第三季）：

上個Post

今季仲有幾多集
下集開始係唔係安茲大人表演時間

これはわが軍団！

做得咁求其

今集真係好撚悶

戰士長睇動畫先留意到佢立FLAG
睇小說果陣都唔覺

下集應該係安莉大將軍
下下集係係安莉大將軍點轉職同召到小紅帽 暗殺者

好似仲有D噬魂魔無做出黎

小說係帝國果陣講死亡騎士
仲會講埋咩噬魂魔一隻可以滅國都無出埋

咁可能動畫淨係想用 死亡騎士 就做個力量標準

點都好,安茲大人一個可以滅曬兩個國家

今季主要都係睇可愛既羊仔

以佢過往幾集來睇，下集應該係卡恩村大戰哥布林全集`

節奏好慢...

第2季教國最勁果件 同 龍王 應該頂到??

燒味動畫

羊仔80lv

邊個龍王先? 白金龍王定龍王國個蘿莉
絕死絕命要上曬六大神裝既可以打得嬴85lv

新po留名

其實佢地係唔係唔想做新一季先咁搞如果真係有新一季不如轉公司啦

撚仔撚咁耐

好悶下 同個仔吹水果幕咁重要咩 點解唔cut左去

因為呢一套野描寫八成都係由其他角色做視點(主角)
好少用安茲佢地為主視點

得返兩集
仲有閒情逸致播OP

個王子好似死撚硬咁

個皇子D傻鳩劇情都墊尾 好心cut左佢
阻住我睇哥布林大軍勢

其實佢做到咁趕時間點解唔前面cut一集

戰鬥既唔做詳細, 日常就做足幾集, 前面哥布林同呢集都係, 我睇唔透

故意，等人買輕小說

未睇留名一身蟻

睇黎我可愛既羊仔可能只會出場幾分鐘

其實都唔係羊樣 成舊唔知點形容既魔物黎

戰士長Ed 圖真係好型
btw 第十三卷安茲話寧亞眼神好似“他” 應該係講緊似戰士長，安茲話佢好鐘意呢個眼神

有用嫁其實 本身貴族派同皇族派之間互相制衡既關係都幾重要 果條友係屬於貴族派但係又真心想王國好既好人黎

黑山羊幼仔

下集仲要做第一王子果PART
即係下下集先開戰

雷文候其實好正 本身想奪權但生左個仔之後變左兒子控，想個仔有安穩生活，放棄左，改為輔助國家變好

無人想睇

由其佢同個仔吹水果度 做咩鳩

果PART真係好多餘
本身小說係話雷文侯本身極大野心,又對家人無愛只係當做工具
點知個仔出左世後就變左仔控,唔再搞屎棍一心一意想將王國變做好國家俾個仔有福享
但動畫明明講唔到呢部份好心就直接飛左同仔玩呢段算啦
無睇小說係唔會知雷文侯同個仔玩做緊乜鳩

係 跟住戰士長 同佢和好 又係睇到人莫名其妙 無晒d前因後果

呢集又想講人類方王國派系爭權 但做出來 又好hea ， 仲要加埋 忠犬線同藍髮 d無聊對白，其實 忠犬d描寫好over, 反而大墳墓果邊 內心描寫好少

你動畫做唔到小說果d細緻既心理描寫好心就直接飛走佢
今季真係好差，好多野都無曬前因後果，做到一忽忽咁
十足十dc d垃圾英雄片咁

安茲d軍隊 又係果堆死騎 3d model重用 好慳 十足十tvb 濕鳩戲咁 ，小說會唔會陣容龐大d

小說上個post有人講左
每隻死騎係騎住一隻噬魂魔
同埋唔只得死騎一種

下集 大屠殺

其實上集唔係講 帝國要密謀同盟對抗 安茲

點解又變左 同盟一齊打王國

完全唔明

咪係
明明動畫既優勢就係d聲音畫面
我睇動畫就係想睇d文字表達唔到既氣勢
好似d兵列陣咁 畫型d我地就收貨嫁啦
心理描寫我洗撚睇動畫咩 做番小說既野又唔夠小說好

第一季點解會咁正
就係最尾夏提雅大戰安茲果場做得太好
完全跳脫出小說既極限
做到果種動畫先表達到既型，屈機既攻防氣勢出黎
今季

岩岩睇完第2季， 想問下黃金公主明明冇感情又係冷血個類人黎，但點解對個條廢柴戰士咁上心

寵物黎
唔當人睇

但係同個肥仔王子講數個陣話要同條廢柴結婚喎

濕鳩講既野邊信得過

你有無睇足架
人地結婚都係想撚足佢一世啊

密謀丫嘛
咁明面上都要繼續幫安茲做野

同埋地理位置，安茲個墓地係王國同帝國中間果頭

根本 madhouse 都係唔想做係度 hea 我地同11歲就算, 睇下邊一邊苜先頂唔順, 一係搵過第二間整, 一係加多d 經費

最尾大軍果度hea到

我覺得做到第三季應該唔會少經費 係仆街MADHOUSE HEA做多

咁我覺得收貨個個一定有睇過哂先收貨, 唔會俾 Madhouse 咁so 嘅

Madhouse做OVERLORD 拆自己招牌

今集最重要既情報: 雷文侯鐘意食魚

點解莫莫同娜貝唔駛參戰既?滅國果隊又係唔駛打仗 冒險者唔當士兵?但係d士兵仲廢喎

下集可能會講點解
如果佢冇cut

已經冇咩期待 但起碼哥布林軍唔該同我做得好好睇睇

但啲人會屌唔想睇哥布林，剩係想睇安茲屈機

好似係13集完，仲有3集

分分鐘得返2種哥布林
普通哥布+紅帽哥布
想有齊坦+聖騎士+騎兵+弓兵+魔法兵 ?
唔可能的
你望下今集連噬魂魔都冇埋

你根本唔明屌緊乜

今集完全唔知做緊咩 好水呀D內容..

上一季有提過佢生仔前後嘅轉變，雖然唔入肉

我都係因為第一季先睇小說
如果第一季套動畫整到好似宜家咁 我諗我可能小說都唔會追

成套OVERLORD
唔計第1季最後一場
其實都係普普通通

我懷疑第1季最後一場係另一間公司整ge

唔係
一拳超人都係mh整
你有筆直畀夠時間既話mh係好高質的

起碼軍師同魔法師都會出黎掛
聖騎果堆我都預左冇嫁啦

無budget咪鳩整

第三季先冇budget
你睇下fmp最近個季做成點

其實第2季都冇乜

你都無留心睇
嚐血帝咪話要表面上扮係友軍
再「想」利用返安茲手下去做叛軍起義
集結五國聯手打安茲

如果自己派人聯絡做起頭 捉到就滅硬國

但佢點估唔估唔到安茲班手下係絕對忠誠

正常人想法都唔會覺得有人係會絕對忠誠
咁剔除呢個想法都唔奇

俾定反應先：真不愧為安茲大人！第一季已經安排好道具救村莊！

網上有正版web版幹嘛買小說

fmp

🙀請問Web版（中文的）邊度最齊？謝謝你

sor 我睇日文
日文帶感好多，唔識睇嘅去down個ゆっくり棒読み手機apps啦

利申：覺得動畫同web近啲，呢套冇必要睇出版小說

web停左更新
又冇馬雷同雅兒貝德

咩能野這就是我的軍隊
屌你外掛黎既大老
小說睇當大老安係5千戰力個陣笑到停唔到

大老安係安莉定安茲

似web版，唔撚係嘛

安茲

王國d撚樣係咪陷國產

安茲得500姐

有咁強既軍力,其實我可以一統一族

單憑依d軍力未必清到教國

其實第一季op 幾好聽
新呢2季都係飛op 睇

今季好多人鍾意聽

今季正到仆街lo

殺敵一件 再用條屍召多件出黎

雷文侯條女好正

冇時間睇呀屌

寧願睇帝國軍班柒頭點卑弓屈膝
逼於無奈之下要睇安茲大人面色

死撚硬
其實有安茲之後根本陷球產
安茲咁勁仲要咁小心撚你地班友 根本無得玩

大皇子死硬
個肥仔二皇子咪好著數

死亡大軍

係驚除左安茲之外, 仲有其他現世玩家(或世界級道具持有人)存在係某d國家度
小心d好, 唔使下下showoff, 而且就算需要屠國, 大把戰略可以用, eg以偷襲處理左d稍為有d威脅既對象, 但目前個情況安茲好似想用正途黎玩打仗遊戲, 為左配合班凡人行動

安茲話用魔法打頭陣

唔會一黎就放 位階10既魔法掛
嚇都嚇撚死人

雷文候會唔會死

打完之後咁係咪安莉做特首統治個國家?

頂唔順出咁慢，即刻上網睇小說。哇屌！你唔好再cut多啲！等睇安莉大將軍屌虐大王子

好似唔會

點解

卡恩特別行政區

死老母既髮型

咁咪好 唔會返娘家

會死的老母的髮型

仲好，快手屌厭冇手尾跟

copy & paste 就係你既軍隊

放一招可以滅國

我就唔劇透了,但你呢個推斷完全是對的

中文版小說係咪只能買實體版，無網上版？

你係BOOKWALKER買電子書可以用電腦睇

Book walker有冇得copy字？
而家輕小說文庫下左架
有時係公司想睇冇理由買多套擺公司

啱呀！自己要人開大技，等人地放大後，又話人招大技開得太大

Google Play圖書

google 圖書 電腦睇唔到

睇完nozzivix訓得

今集有幾多人立左死亡flag

這都是魔導王害的 不，會不會是他的陰謀，他一早知道才會這樣做!

不愧是安茲sama

唔知下集講小紅帽定黑山羊呢
感覺下集應該淨係講小紅帽
再下集先黑山羊

咦
viu 冇左廣告
琴晚都仲有

王國一個二個趕住去死

屌安茲軍隊無哂堆soul eater又無出到其他兵仔
洗唔洗慳到淨係copy and paste死亡騎士呀

copy and paste死亡騎士

希望卡恩村唔好一集過
做一集半

岩岩睇返第二季
發覺潘朵拉變安茲係無紅眼
但真安茲係有紅眼
有錯既⋯⋯屌細力啲唔該

戰士長完全冇乜鬥志，一副反正死硬嘅樣

因為佢知道呢場仗根本無得打 所以先想國王直接交地了事 戰士長

作者係咪想用戰士長帶出刀仔
刀仔生生性性超越佢先得，一心淨係諗著復仇

剪完指甲剪腳甲

睇第一季op果陣真係日日都係屋企唱，
係到~ 也咦也咦野

其實安兹玩地圖炮式羊咩咩，
一次滅一個國家，
點解作者仲話全世界敵軍圍大墳墓只會令安兹出唔到黎？
一招山羊放落首都到都ko啦

作者講下姐
估計唔係打唔贏
應該類似以前礦山咁
可以封住大墓地出面既地域
無世界道具就出唔到去
搞到得幾個人可以出去
安茲情願佢地留係墓地入面安安全全
因為大墓地好似成個都受王座世界道具保護
只要人地攻入黎，就可以唔怕世界道具影響用普通兵力殺
只得幾個人拎住世界道具有可能會被八欲王d npc+真龍王+神人+其他玩家後代圍有風險

google 圖書 買完可以download落黎

唔該哂巴打

到底小紅帽有幾型棍呢

謝謝你

謝謝你 是兼容iPhone 可以看到格式嗎？

小說有part我覺得好好笑
鮮血帝第一次見完安茲之後
夏提雅問點解唔直接打柒帝國算
安茲唔識答就諗 夏提雅成日都失敗咁我就反對佢
之後先諗到話要大義名份

無問題
你可以免費試閱幾頁架

亂來=成功

你以為安茲大人諗嘅只係大義名分咁簡單？

呢句真係無敵
完全無反駁空間

潘朵拉邊隻集扮安茲？想睇返

第二季係豪宅質問賽巴斯果陣？

留名睇精靈王父女同安茲大人隻揪

親生仔咁好戲？

問賽巴果度

點解你地會知， 係咪我miss左d咩

垃圾動畫

great teleportation!

無睇開小說
見人講過下，同佢開魔法走個時把聲怪怪地
似親生仔講野

佢離開現場個時個表現好古怪

小劇場到明
潘朵拉搞到成個墓地係度玩over action

痴哂線

btw動畫表達得明顯過小說

下一集又講返條村 悶唔悶D

好玩唔玩

其實真係浪費曬個題材
有軍隊有戰爭場面唔做 主要劇情又cutcut下
反而做埋其他唔重要既垃圾劇情
屌 我要知雷文公點錫個仔黎把撚咩

睇得overlord就係想睇佢堆怪物 人設 魔法之類
次撚次都copy and paste死亡騎士
隻隻一樣動作硬堀堀咁

無乜印象小說有依幕 玩原創 ？

Btw好彩依幕有做到

原創

精盡人亡

求link

王子班士兵仲壯觀過安茲班死亡騎士

今集又無骨王份，
我屌

無睇小說，睇到屌老母

有呀，夾硬加插左一段
最尾有狼女出場

謝link
我都覺 王子班士兵列曬陣咁真係型撚過死亡騎士多多聲 成集又俾條村騎刧左

黑鬼咁有錢
去左旅行成2個星期都未返

多同型就好打過死騎咩

嗱，都話一做返卡恩村果邊實有人屌

都啱 一隻死亡騎士就ko曬佢地5千兵

卡恩村安莉大將軍呢集小說不知幾撚好睇
不過動畫會整成點就唔知
一見到講返條村就屌果d

黑山羊VS兩腳羊

藥師仔個頭好7啊...天啊點解係都要成個頭盔咁凹實但就遮9住對眼

我都覺安莉大將軍呢part好正
嚇到大王子瀨屎

啲哥布林衝出黎話安莉將軍真係熱血，做前菜啱曬

有小說7成就收貨

唔好話小說7成 連出唔出得晒咁多種哥布林都係問題

9成9唔會出晒咁多種
分分鐘打都唔打王子拉大隊直接逃走

唔知點解覺得班仆街可能夠膽死出兩集講哥布林

應該最多一集至一集半

一集半都太多啦

差唔多啦

差唔多架啦 雖然唔知點編排 有屎食就食啦

利申。無睇小說。

唔明點解王國咁尻弱但都生存到依家

講戰力就咁睇。國教>>>>>>帝國>王國

國教淨係半神都夠秒佢地兩個國家啦

王國好似得個戰士就叫皇牌。 連隻死騎都打唔贏既皇牌

其實係掛狗眼中冇分別

求其叫條女去就滅國了

王國既皇牌唔係公主咩
BTW
帝國自己都係岩岩改革起步
邊得閒大搞王國

好似係教國扶植帝國的

國教重要搞小動作去引發王國同帝國戰爭

但實力係高到有可以秒控隻夏提雅。

王國係草木階兵 勝在人多
你地有法c都有無魔既一日
加上以一敵百係土著黎講已經接近英雄既lv
重未計戰術道德等問題
唔係法c都識超位魔法 佢地一二階魔法打中人就算 同埋佢地好少魔力

黑白妹係精靈公主唔是半神
精靈王係PLAYER

絕死老母係player後代
精靈王係土著

係咩
我睇WEB版話精靈王周圍捉人返去屌迫人生仔
係得白黑妹遺傳到佢能力

我睇文庫 無記錯應該係咁

WEB版講到
教國要出手救黑白妹老母不過最後都死左
順手搶埋黑白妹走

而精靈王準備打鳩教國搶返個女

姐係精靈王仲勁過player

異形瞳應該暗示左d野

異色

咪皇族血統

睇咁耐都未講過異色瞳=皇族啵

暗示晒

佢呢度最多暗示黑白妹係佢個女
而唔係暗示異色瞳=皇族標記

第7卷有講半精靈見到亞烏菈異色腫嚇左一跳
果3個精靈服侍馬雷日文原文有類似意思係講佢地異常熱情咁照顧佢地

唔知會唔會第14卷就開精靈王波

WEB版解釋

精靈國(ELF)，現任精靈王是男性，
遺傳始祖精靈的特徵-異色瞳

想快d睇佢兩姐弟入學d同學會點

分開都唔緊要，最緊要好睇，求求咪再來日常番

小說 哥布林戰先係重心
黑山羊果度 卡察卡察就完

星期二

留名睇今晚又屌

冇太留意消息，14 係咪今年出唔到

係
作者話2019先會有
作者一年唔只12個月
所以你預2019-2020

終於星期二。。。快d 快d 到夜晚

訓個靚覺

明晒，宜家有d 唔開心
anyway 唔好比安莉 戰士長 同寧亞出事

唔知今次場戰爭會畫到幾HEA

MH:撳C&P撳到鍵盤都換左幾個

如果今晚得卡奇村睇...

個直播又死
點解貼親上黎都死

viu 幾點先有10點?

10:30

即刻上網睇睇下小說先。
等1030再屌MH

點睇？ 上viutv個網唔見有

我冇上開佢網
電話app就要睇黃色果個

還有不夠一個鐘又可以拜見安茲SAMA, 探求演藝嘅深淵！太好了！

應該中。。。

viu要十點半？

It’s a deep and silent night～～～

VIU 11話著左燈但禁親都飛左去第10話我屌佢

其實viu有無一次係成功放啱link

真係好撚垃圾，想支持下本土都唔得，上BILIBILI算

得了

又完一集

今集又做得唔差喎

嘩 估你唔到wor 哥布林竟然齊章

D 哥布林3d係就係做得肉酸d
但做齊咁多兵種收貨

狼妹好撚型

點解哥布林啲樣仲精緻過啲人類士兵

好on9 隻隻出黎都講同一句野

見到D哥布林真係忍唔撚住笑

唔知第三季會出幾多集呢

小說都係咁

仲要隻隻都搵唔同配音員配

點解呢次會有5000隻?上次只有十幾隻???

安莉將軍

配個e!!!!都已經3把聲

五千幾隻哥布林點養

動畫應該唔會播了

見到哥布林大軍，我就心足啦。
用第二個號角嗰下好興奮

隱藏條件係咩？

作者無乜解答過

遲10分鐘係潛規則

安莉大將軍

以為會出大魔法睇下先完

以為諸葛孔明黎

食都食窮 果5000大軍後來點

垃圾

好hea 呢套野真係睇劇情
各種崩壞

孔明哥林布？！笑鳥～

有分兵種，雖然動作好膠咁，但勉勉強強收貨喇～

如果係其他公司製作會更好，算madhouses 好命搵到好嘢動畫化。

有去解甲歸田

好似先向安兹借糧食，之後再係村入面養動物同開墾大片土地種嘢食

唔想睇卡恩村呀屌9你

想問下哥布林軍幾lv，親衞隊又幾lv，唔會同戰士長打平掛，哥布林黎咋喎

普通唔知 親衛隊好似高lv 過戰士長

變左軍伐

一開始見到卡恩村班友以為又要9up一集

變左魔導王旗下既領主？

最尾班紅帽又會跟左狼人走嘅

不愧係安茲大人

嗰班係安茲大人私兵黎

安莉召既只有40幾lv
安茲大人召既係50幾lv

區區戰士長就想同親衛隊打平
人地高佢成10幾lv

勁過戰士長既哥布林 有5千隻呀
仲有狼女未出手,狼女一出手就已經可以ko王子既所有人

安茲個樣

hea到

知道世間一切既安茲大人都會有驚慌既時候

驚訝姐

屌 哥布林啲裝備仲靚過 對面個將軍隔離啲親衛隊

仲有儀仗隊

段原創其實幾好
如果冇左既話要靠旁述先明（好似騎士魔法咁）

上集唔記得邊個蛋散仲話戰士長一個頂一千人

咁你諗下 一隻哥布林 高lv過 騎士長

安莉大將軍手下 何止反攻王國 滅埋佢國做新皇后都得

咁先叫閱兵嘛
上集成堆死騎就完普通到

1000民兵

歌布林崩到～
好地地2d 咪算囉

真正嘅閱兵係蜥蜴人嗰次

守護者全員到齊

安茲大人今集咁萌，下集召喚黑山羊會唔會無左個氣勢

3d易整好多
ctrl c ctrl v

手畫成本高好多

第1號角唔係有可布林牧師? 點解第2號角冇牧師...?

定還是「魔法支援隊」 or 「後勤隊」 就係牧師/幫人回血?

冇做到出黎
有神官的

今集好多3D,人類兵都係

經費係晒op ed度

慳錢慳時間冇計

安莉大將軍
大波

有冇人可以扑暈我，下星期二再fing醒我

扑

成日話安支已經冇人性 不死族化

又留返佢個人類毒撚聲 好怪..

腦補條件係
哥布林 將軍 召喚笛
第一次安莉未係族長/將軍個時用就係普通效果
第二次佢嘅身份係族長/將軍 所以隱藏條件 將軍 達成左

佢嘅內心重係有人類個啲嘅諗法
但種族係不死族
所以所有對人類道德嘅觀念冇哂咁剩

我覺得係要係緊急生死存亡關頭用先觸發隱藏條件

屌 咁快完
又要等1個禮拜

btw大家玩左隻驚未 啱啱down左試下先

係overlord入面人類真心廢 人類既英雄都係30-40級 加埋啲裝先更勁 +～10級
有魔法裝既亞人魔物 人類真係無得打
基本數值差太遠

咩game?

呢隻

戰士長雖然唔係勁但個種人格連安茲都想收歸
贏能晒啦
希望忠犬同藍毛第日係人類最強

應該仲有同哥布林既好感度高至得
記得小說講過有3個條件

「拜託之後允許被召喚出來的，赤帽桑們喲！」總數是30只。
跟那時候看到那傢伙一樣的，醜惡、扭曲似的哥布林們的姿態從中出現。
全員由赤紅的帽子掩蓋，穿著鐵靴。手中持有斧頭。月光淋浴使得，手斧看上去像是散發著青色的光芒。

「敵人來襲了！你們在做什麼！快點起來！快取武器！敵人攻過來了！」
巴魯布羅吶喊道，進入完全睡眠狀態的士兵如同彈起來一樣站起身子。在晃眼的月光底下，凝視敵人。
「——等級是43級。說實話確實過於殺傷力太高（斯），但比這裡更弱的哥布林在圖書館已經找不到了呢（斯）」
悲鳴瞬間傳出。
在和哥布林做對手如同地獄般的戰鬥中的士兵們，連跟哥布林同族對抗的力氣都無法湧現出來。
士兵們沒有選擇取劍，如同散盤一般四處奔逃。
「別逃！戰鬥！戰鬥！戰鬥！保護我！！」遵從巴魯布羅指示的沒有一個人。貴族們也朝向馬一邊跑。
「哈哈哈哈哈哈！這可是傑作！在這樣的草原裡竟然會想著能夠逃掉！啊—，好開心！最棒了！好喜歡！」

露普斯蕾基娜的嘲笑話語如同巴魯布羅現在所想的一樣。「騎了馬就能得救……好像有人是這麼想的啊（斯）。能把那樣的笨蛋桑的腳給我砍下來可以嗎？（斯）」

對殺虐發出尖銳地歡聲，赤帽們開始行動。如同野獸一般。向想著準備逃跑的人群中，如同竄進去般跑動。

隨即——悲鳴綻放。

（斯）

屌 樓上篇野
以為係召喚五千個條件
愈睇愈唔對路先知係殺王子個段

你中伏了

睇作者會唔會俾塞巴斯同佢地再相遇

可能忠犬同藍毛想了解咩叫最勁去再次請教塞巴斯 陪練

無啦啦多左隊世界級軍隊.....
帝國、王國全軍都唔夠打

YGGDRASIL的道具可以讓玩家自己命名，但是也有少數例外，作為完成品掉落的工藝品也是其中之一。工藝品《哥布林將軍之號角》。雖然它只是個有小又破的道具，但是依然有著不解之處，哥布林將軍之號角召喚出來的哥布林一共十九隻，而且召喚出的盡是些YGGDRASIL玩家不放在眼中的哥布林。這麼弱小的道具，又為何被稱為哥布林將軍為何不叫哥布林小隊，實際上有很多玩家也想過這些問題，但是沒有一個玩家能夠找出合理的答案，結果大家都覺得大概只是個名字而已。然而道具的真正效果玩家並沒有發掘出來的原因在於，發動哥布林將軍之號角的真正力量需要滿足三個條件，三個條件作者並沒有給予說明，眾網友推測可能是以下幾點中的三個~~~~~

小說無列明...估計應該是:

1 使用者身份有將軍或是指揮官職業 (世上最強村姑)
2 與之前召喚的哥布林關係親密 (有進行訓練及升級裝備)
3 擁有自己的據點 (村落夠大)
4 面對同等數量的軍隊(敵對人數夠多, 數以千計起)
5 召喚者沒有其他裝備 (背水一戰下)

原文:

上網睇有個幾似樣

一 要有將軍 指揮官技能稱號
因為咁岩比人推左上去做村長
所以獲得呢兩個技能

二 要危急關頭？ 同敵方人數有極大落差
所以岩岩好 大家都五千五千

第三 反而無個似樣 大家一齊討論下
有人話 召喚者同哥布林嘅好感度要夠高

今集係3D動畫

今季有幾多集？

安莉大將軍真係行運一條龍

Sorry巴打, 是想覆級數資料, 錯手COPY多了: 等級是43級

忠犬呢d無天賦就算數啦

狼妹最後對王子做左咩

(上面是惡搞) 安莉角色原介紹圖:

加上佢條村個地理位置,可以名正言順做安茲既outpost
好想睇到安莉做領主

虐>heal>loop 30min>死

期待下集

要界限突破有幾難

負皮你
玩曱甴定 巨棒通丁
自己揀

參見安莉大將軍

有冇睇小說既巴打可以講一講點解要殺王子? 唔係話放走可以談判咩? 係狼女自已決定要殺定係飛鼠下命令殺

哲學性問題

入恐怖公間房後，係你食曱甴定曱甴食你
（小知識：八指入完去後，有心理陰影，食唔到固體食物）

前者正評，後者負評

個軍師根本就係孔明黎

因為安茲sama既計劃入面唔需要佢 就係咁

想問下有幾易？ 管家已經幫佢解左限制，實力都係一般，仲點突破？

小說無特別講邊個話殺，小迪有同安兹講過王國有咩人唔殺得，大王子唔係入面咁安兹本身應該覺得殺唔殺都無所謂，不過站於保護卡恩村秘密既立場當然越少人知越好，談判方面，留大王子而得到些微好處不如用黄金一黨直接接管王國

轉種族，好似滅國咁

轉種族仲算唔算係人類最強

估計是想坐大二王子同黃金公主的勢力

咩網仲有得睇overlord小說

睇開個個睇唔到

Down ePub睇或者買多套電子版

買電子書啦 都幾平
利申係book walker度入手左 ipad度睇唔錯

除左電子有無第d選擇

去公立圖書館借

幾時出手機驚 想要夏提雅

但佢地以為失敗左 放置play

2d畫死

唔知點解隻GAME冇強既人類NPC

用玩家身份人類種族就可以最強

性格會變 但人聲一開始已經係咁

亞人種>人類
都接受到 但係人類唔會俾智慧所限 所以佢地識團結 亞人數量唔多 而且大部分都無咩腦
算係平衡

戰士長贏在夠忠直正義 安茲覺得佢夠特別

假既

忠犬能力重可以上 佢後生 贏意志
同戰士長有得比

馬雷黑暗精靈好似都係屬於人類種

你當末妹不是人

唔算人 體質天資都有分別
那拉/末妹/絕死 呢堆係人類而係頂點既怪物

算人
精靈 矮人依類都算係人類唔當亞人

儀仗隊用黎落buff

你又知冇？
小說咁少提隻game

亞人是對一類種族的泛稱，指的是傳說中似人非人的生物，長相近似人類，卻有與人類不同的特徵。

對於亞人的定義，有不同的說法：

在人形的基礎上，以獸類或鳥類之類生物的一部分實體或來進行添加或替換，表示其「非人」的身份。如：半人馬、美人魚
在ACG中，亞人的設定通常是形容一個外表是或近似人類的生物具有一部分人類獨有的特徵，同時也具有一部分其他種族獨有的特徵。介於人類與非人類之間。[1]
由於亞人類介於人類與非人類種族之間，是不完全的人類或其他物種/種族，通常會被兩方排斥，甚至成為邪惡科學家的研究對象。

ACG中成為亞人的原因有：①先天就是亞人；②本來是人類，與其他物種/種族的某些基因合體或者啪啪啪後變成同時具有人類與該物種/種族獨有特徵的生物。

在作品《亞人》中，亞人被設定為一種不會死亡的人形生物。注意這裡的亞人是特指

矮人接受到係人
精靈已經超出人類範圍 退兩步叫半人類都接受到

矮人嚴格講 分分鐘唔算人

係 矮人 人類 精靈都歸納為人類種族 可以互相交配生仔 ，但亞人類即係狼人 獸人 食人魔 哥布林唔可以同人類種族生仔，同埋亞人有族種等級，人類種族得職業等級

overlord精靈係人類種族 小說有提過，其他作品既設定唔適用

比得上布萊恩咩

呢世都比唔上戰士長

ok
查證左 黑精靈75歲 人類種

講緊意志

寧亞既眼神比安茲講係似曾相識同埋話好鐘意呢種眼神 應該係講緊佢眼神似戰士長

亞人隨便一個戰鬥員都可以有一項種族等級滿LV10
對一般人類來說差唔多係最精銳的戰士...

忠犬俾戰士長同指甲話過佢無劍術既天份，
所以無可能可以追上佢2個。
乖乖地跟係主人身邊萛～

王之軍勢

安茲sama的股骨壓

我兩邊都會睇，大陸的會cut片同狗黑影，唔夠原汁原味

bilil之前玩聖騎暗牧 次次睇字幕俾人屌到仆街

依家玩黑油 個d賣肉福利直頭黑畫面

睇咗兩次小說都係認為守護者男子組最正常
大強 小迪 塞巴c 幾正常
反而女子組痴晒線

人類壽命有限，死之前去到3x Lv已經係極限
玩家黎之前係game入面已經升過Lv

佢被強調冇天份，去到一個似伏筆既地步
另外，戰士長係咪仲有件不明道具。。。

唔知點解今集好有喜感
完全唔似打緊仗

反而覺得佢好早俾絕國叫佢點追求力量都好都唔可以放棄人性
依個位我覺得係伏筆

戰士長無其他野會俾忠犬。
不過戰士長過2集會出王國既神器。

絕國d人係咪好勁嫁？

絕國係邊個國

教國

算勁既 土著黎講

勁呀 人地有特務機關xx聖典

教國根本唔可以算土著

睇到好亂又絕國又教國 到底講緊教國家定講緊絕死

如果講絕死佢都算半個土着

想問呢集係小說邊卷
以前追到一半冇追

9

Cos蟲女做reaction

終於越黎越多人研究哥布林將軍笛既隱藏條件

製作組真係好鐘意安莉同東菇頭咁

但作者應該唔會解畫，得個估字

11歲到今時今日都未解畫

馬雷

馬雷好正囉

"而作者也曾說過，如果安茲不穿越過來，那麼絕死絕命就是異世界的「Overlord」"

單憑呢句話 就可以將絕死定義為世界頂點之一 (但因為佢老豆既關係 我個人認為絕死應該係屬於亞人種)
而且教國仲有漆黑聖典 呢班配有六大神留低既神器既神秘部隊

btw 其他呢個世界頂點之一既仲有同樣持有世界級道具既常暗龍王
(300年前將全部玩家打死既NPC 雖然讀者們話佢只係打死既穿越過去既新手 但作者都講過除左夏提雅外 一對一之下常暗對住其他守護者有好大優勢

比女人更痴線既偽娘

亞烏菈先正 男裝扯左

白金龍王果的入唔入流??

絕死絕命係神人的後代
神人後代既體質/能力上限都會比正常人族強幾倍

我想知果D哥布林LV係幾多,
紅帽係咪最勁

40左右

紅帽係目前出現過最高lv嘅哥布林
安莉召嘅係四十幾
狼妹嗰啲係五十幾，由安茲召喚

但睇得出安莉閣下召既紅帽係比安茲既感覺人性化

係安莉大將軍閣下

有無人覺得哥布林暗殺隊好似忍者龜

起埋朵

哥布林聖騎士隊係英雄領域(戰士長半隻腳踏入英雄領域），最少30lv
小紅帽42lv

我收貨啦
動畫又唔係電影版

今集已經唔錯~

安莉大將軍揮下既....

好有氣勢好扯旗

下集仲唔係黑山羊

希望做埋帝國從屬化

應該播ED既時候宣佈魔導國成立

屌有響樂隊
安莉大將軍
5000隻哥布林夠滅帝國+王國

勁過戰士長既有5000個哥布林
入面有諸葛哥布林

全裝戰士長應該得小紅帽夠揪

黑山羊 同 pvp 分兩集啦，帝國埋堆應該下季？

希望下季係接住播

睇個勢做到第3季但第1季既budget都未用完，有第4季唔難

下季應該有24
如果唔係就要斷開聖王國上下

第四季真心唔敢包喎，我覺得第三季之後應該收皮

睇完第3季我真係唔敢講

狂用cgi都收貨

食屎都食咗咁耐 都唔會期待佢作畫爆發架啦

出晒咁多隻哥布林直頭要感恩

3d同hea9人無分別
只係連登仔已經習慣食屎

其實兩本小說做一季就啱啱好，可以有更多時間刻畫人物內心感受。

安莉將軍真心可以做一集半，但因為趕進度而cut左好多細節，係真心可惜。

MH你試下敢將聖王國斬開兩季，我保證唔斬撚死你

本來以為會影住個天讀晒咁多個名就算

斬兩季跟著只出一季後收皮

我係驚佢又格硬13集講晒佢

今季咁趕都係3卷
應該唔會掛

叫做有d 野睇下，有d 聲咁囉

冇得揀，又想睇，就係咁

出下季講地鼠 龍都講一半集數啦

Btw 佢動畫講到建國就可以當做好結局

我都覺要收皮了

稍微補動畫細節

1. 大王子成日話唔會好殺佢
作為王國國王繼承人有好大談判價值，但係大王子本身已經失左勢，而安茲亦唔需要用佢黎做談判
所以直接殺晒全部人之後連條屍都唔比返王國(令黎做不死者軍團?)
而王國方面搵左好耐都搵唔到果5千人下落，而且亦冇可能派軍隊去卡恩村去搵，全部都被當做MIA

2. 哥布林將軍之號角發動條件
小說入面只講過有3個隱藏發動條件
一般共識其中之一係要召喚者有將軍職業，其他未有明確對錯

3. 最後露普絲雷琪娜話佢唔夠索琉香黎
係講緊虐待方面
小說剩係話玩左一段時間大王子先死，推測係玩到咁上下用治療魔法(露普絲雷琪娜本身係聖職者)回大王子血，之後繼續玩

一般共識

但將軍呢個職業名好似同法系既安豬大欖扯唔埋

遊戲三千幾職 好似無講過每個職都要有關連?
最多同種族/正義值掛勾

有講過安茲嘅紅帽哥布林係用相同方法召喚咩？

安茲既紅帽係圖書館用召喚書召架
佢本身淨係以為個號角只係一個可以召一隊低lv哥布林既垃圾道具

人類真係廢過pat屎
哥布林都屌打哂

即係第4季齋做兩卷?

安莉大將軍
今集完整過上一集，上集真係幾冇頭冇尾，淨係知道 戰上長立FLAG，兩國準備開戰。

應該冇第四季

點解你地都話睇完第三季就覺得會完嘅？

你因為今季人氣唔好？

建國做結尾係最完美

唔係掛 我仲想睇喎 咁多國家未打

你睇佢地插到一文不值就知
小說黨嬲著咁睇
邊有人買佢d blue-ray
無人買，無錢，無下季

利申：有下季屎都好
我一定食

我都係 真係好鐘意呢套野

唔買bd無滅國外傳睇
自己揀

第2季已經覺得係咁

其實真正既一般共識 最有可能既一點應該係第一支笛召喚出黎個班垃圾哥布林既親密度 信任度
亦即係online game中所謂既聲望值
幾乎所有讀者有份做既個人推測都有相關或類似要求

如果真係討論有好多種講法

岩岩先識睇預告，原來下集要pvp了

等小說儲下

12預告出左喇咩

隻軍師會唔會變左安莉身邊o既迪米

真不愧是安莉大將軍

行政長官做得D咩丫

我見viu 個app 有

已經可以滅咗帝國同王國

安莉=安茲縮影版

唔知點解做咗最大粒
都唔識點做領導者
好易被人嚇親
親女兒

有姓你叫 安字頭

親生女

呢套野真係好成功咁引人睇小說

真，依家我每星期睇完動畫就追返小說補劇情，又唔會劇透自己又有畫面咁睇小說，幾過癮

希望會有第4季啦

小説黨表示…

唉 訂書冇佢講到咁快
第一日說落order 第四是係機場先收到msg話貨到

哥布林大軍笑到仆街
安茲送左把神器比安莉
班村民仲唔奶到安茲嘅袋底都係口水

想問下星期第12集播完接小說嘅第幾卷 好吸引想追
洗唔洗好似巴打咁補劇情
唔該大佬

第十卷 三卷一季咁去

佢個名都一模一樣

真心要睇小說

之前見巴打介紹bookwalker個app睇電子書
想問買書一定要用網頁版買？
有無得直接係app到買書？

骨傲天驚訝個軍團個下個 誒～～～～～～～～ loop左幾廿次都唔厭
好撚好笑

其實狼妹算唔算女僕團最勁
見佢設定係聖騎士咁樣又坦又HEAL到

狼妺個設定係戰鬥祭司/武僧 你可以當佢係可以用魔法既近戰角色
其實呢幾件你唔需要太在意佢地排名
就好似娜貝係魔法師 索琉香係盜賊 每個人都有各自特點 遇上敵人都係睇對方屬性
譬如由莉大姐咁 佢近戰戰鬥技巧高 但佢係不死族 會怕火同神聖系魔法
好似蟲女撞到滅團呢D情況咪比人剋死

而昴星團最勁個件係第八層櫻花聖域

小迪唔係到 所以唔夠好笑

一定又係嗰句「果然係安茲大人⋯⋯」

如果你有興趣追下小說我覺得幾過癮，一星期都係睇一章到又唔太多，如果追基本上第３季係一集一章，依家動畫係第９卷

我online game上身

戰鬥力我估娜貝最高，等級/攻擊力最高之餘，
娜貝跟得飛鼠多，又見過世面，實戰經驗多好多
昴宿星團其他人實戰經驗太少，係屈土著等級/裝 (大墓地多數人都係)

Overlord隻手機驚肯出未 等左好耐啦

準備好每個月課1/3人工入去未?

等緊隻GAME CLOSE SERVER

黎啦黎啦

年尾獎金抽戒指

d坐騎冇晒

我為左睇羊 無咩所謂

D坐騎呢

好彩 我唔課金

隻game點樣架？

只有出日版？

鮮血帝禍從口出

唔課金無份做四十一人

Dragon dogma online 有合作

四十一人都有無課真男人

交俾我啦

日版點課金求教學

超位魔法

40萬未

有冇gameplay睇？

咩玩法？

未出玩法

你地應該唔會有興趣玩

Rpg類型？

希望唔係，最唔鍾意玩魔力果種手遊

個樣似白貓模,3D版fgo

fgo一直都係3D......

sor我唔係咁識形容
我想講係fgo好似街霸果類3d人模但係2d平面戰鬥

哥布林阻人扑嘢

唔講真係無咗回事

巨乳果下扯扯地

越做越差

大家接受到flash動畫又有人買BD既話 實出到

一去到打鬥真係接受唔到

幾集D士兵變晒flash動畫 睇得出幾慳 唔知D錢留係邊

根本就無錢又邊有得留

無本生利 今鋪fatfat

真喺接受唔到打鬥個幕
好心打鬥就整得高汁少少
諗住可以同一拳超人一樣
啲budget 留喺最尾互打個part

話說睇番第一季頭幾集

安茲唔係話教國D人點解識魔法
又話邊個教你地

打完又話有人用監視魔法監視個天使官

安茲冇做潛入教國既行動咩?

琴晚無出12集定係改左日子?

自 ,原來今日先係星期二

巴打睇到痴左線

連安茲大人都恥笑佢

番工番到傻左

ebb. io幾時更新

做咩唔去VIU睇

係唔係連播兩集

星期二
安茲sama

今晚睇完，聽日又要準時身返工了

係咪今集開戰

可以辭職

可以玩game 等穿越

從來都冇開戰依回事

好快咁帶一帶過
唔好太大期望

漏左醫療團

軍樂有乜用？

VIU 出左未
想睇山羊BB

落buff
你當mon hunt狩獵笛

同人定官方圖黎?

Madhouse

幾時有

直抽疾到仆街
都係10:30先睇

今晚有得睇羊羊

10:30 VIUTV

今集播晒成首ed
我既神預言
果然係一挑一之後完今集

有無人覺得呢個幾鐘好好好漫長。。。
btw viutv係咪11點？

邊到有得睇返啲小說

今時今日未必單靠賣碟賺錢, 只計授權出周邊都FAT FAT喇

24萬大軍好似變左幾十人咁

昴星團隱藏護衛'櫻花聖域' LOV.100的歐蕾兒·奧米伽好似係!!!!

隻驚終於33萬人

bilibili有啦

個個睇緊

單挑

得罪講句 空裝都徒手打死佢

小說明明話佢 係空中放魔法

隻山羊, 我屌你老母, 夾硬搵第二季蜥蜴隻傳聲筒黎合成

一命換其他人命

帝國d兵 拍手掌果段好正

魔導王萬歲

老實講
隻野同我想像中嘅除咗隻山羊腳應該冇地方一樣

咁佢都係跟番克蘇魯神話入面隻黑山羊幼仔啫

仲有咩咩聲

d山羊咁樣出場真係.... 唔夠氣勢

明明就粒野落地生樹結果實就係d羊

但安茲話佢永遠擊敗唔到戰士長

挑戰budget既下限
唔係好頂得順今季d 3D,
黑山羊成督屎咁

其實d黑山羊bb係咪淨係識踩人+用觸手fing開d人?
聽人講佢地90lv, 但竟然冇其他攻擊手段?

啲動畫真係垃圾到。
完全冇左小說嗰種震撼。

邊4個唔殺得

戰士長 克仔 國王 指甲刀？

應該敵人太弱，普攻

精神上?

由第6集就除褲除到而家，見到d黑山羊終於射得出

lm

有冇講過佢地分別幾lv？上網淨係搵到紅帽係43lv，其他搵唔到

明明個個戴手套拍手，但拍手聲就用返傳統果種拍手聲

戰士長 寵物 黃金公主

國王唔知算唔算
指甲刀應該唔係...?
果陣發現真祖係中左傾國之後俾人發現同教國俾人差唔多滅團傳出
指甲刀都無周圍向外講真祖單野

我估唔係指甲刀而係雷文侯，話曬都係黃金公主條𡃁

3D好正

會劇透

其實無話有無其他技能，
淨無強大既特殊能力，同埋高耐力，
可能淨係呢點係game入面都有戰略價值

指甲刀換公主？

D 3d model 好似學生功課咁

果幾個冒險者點死直程 唔畫

戰士長算係整得最有心機

之後作者有講唔係雷文侯

明明見到500隻死騎都嚇死，話可以亡國幾次，但動畫完全飛左呢part

今季已經完左?
定仲有一集

我記得小説都只係話佢地得物理攻擊同hp特高
由於有90級既hp同攻擊力，所以原住民完全冇招架之力
冇其他特別能力

趕功課skip左好多描寫

連騎隻噬魂魔都無左啦

的CG真係麻麻 , 仲有1話

d晝風柒撚到on9

3d model都慳番 廢事build

原全冇小說果種屈機感
D山羊仔太可愛？

無睇過小說, 由季頭開始個個話睇黑山羊, 搞到我期待到呢話

原來只係幾隻大型d既怪, 剩係識踩踩下

呢季動畫真係做得太差, 同前兩季完全無得比, 一d可看性都無, 都係買小說睇算數

黑山羊霸氣盡失

D 3D士兵唔郁,企到成舊木咁,又唔畫樣同表情,勁唔自然

真係挑戰筆直下限

柒到咁都覺得好睇，可見個故事劇情係幾好

都唔休做
知你班死忠係睇就一定追

台版翻譯原句係「不具有強大的特殊能力」，
咁有無「唔強大/一般既特殊能力/技能」呢，
就唔清楚喇

冇記錯一隻黑山羊係35米高。

齋行都掂啦

金閃閃你係用到計謀反嘅
就唔會俾人壓住啦

想問下今集係咪最後1集？

仲有一集

整體真係又趕又hea

唔該巴打
咁我留番下星期一次過追

小說講到又彈彈下又碌地勁可愛

又到左等reaction時間

基本上 應該係對面見到第一排死騎出場 原冒險者個D已經腳震緊
出齊500隻 已經可以棄械投降
但係動畫乜撚都冇講到

今集睇得出落重本 山羊追人嗰時有加D人飛黎飛去

恐怖得黎又可愛

小說講呢part d王國軍 既士氣個part 真係好好
但動畫計埋d 3d copy and paste 我除左睇山羊
就係搵有幾多個相同模組

係, 拍手嗰段好正

連結果實既樹都懶做 唉

岩岩GOOGLE
烏嚕公D隨從唔係有野騎咩?
點解變哂死亡騎士MODEL

噬魂魔好難整掛
骨馬仲要有d霧氣包住
會lag機

d山羊一d霸氣都無，
期待左咁耐。。。

唉屌 點解忽然覺得馬雷咁可愛既

都估到動畫尺度問題會無小說描述咁血腥,但都有少少失望
咕喳咕喳無做到出黎,踩完人個場茄汁都無滴,更莫講話肉片四濺

成個戰場茄汁都無滴真係HEA撚到

動畫冇做漏
冇咩"結果實既樹"
你重睇次

垃圾翻譯
佢講隻羊緊係根據招超位魔法獻祭嘅人數而定嘅怪
唔係話佢識超位魔法

真男人

印象小說描述粒黑球(跌落地/直接)生根變樹生果實
果實就係d黑羊

唔通我記錯

之前無畫座騎，所以索性cut左埋冒險者講死騎個part

山羊仔踩黎踩去D屍都係完整 肉碎都冇舊

黑球落地,爆漿,生觸手

係你記錯
動畫同小說係呢part到一模一樣,只不過個畫面可以再仔細啲

鮮血帝仲有信心可以贏安茲
唔知佢見到呢幕諗緊乜

hea到咁都仲可以有咁多人睇先痴線

3000

山羊唔講啦 低budget失望 又無樹結果生羊
雷文候驚果度都好怪 一見到人用魔法就即走 轉接好硬

國王果度唔知做乜鬼
無記錯原本係國王唔想要啲後生用命換個老人既命

最怪係山羊3D 雷文候2d係前面跑緊 做乜9
啲人既模型好爛 浪費左依季咁多正既畫面

係時候重睇小說

嚇到禿左頭

開戰前話比個機會安茲用魔法做第一擊, 最壞打算一擊殺2,3千

點知一黎就殺左七萬

原文

有巴打同我記既一樣

到底邊樣先岩啊

國王個度無啦啦一句 我唔應該留係度?
然後就肯走

無計啦，全世界都期待黑山羊大屠殺

仲有無左雷文候嚇到賴尿 人生走馬燈果個位

教國嗰班老屎忽齋睇文字報告話有500隻死騎都嚇死左

一招7萬 仲未計d羊仔 可以滅國
其實都幾擔心會爛尾 呢d吹到咁大係好好睇
但結局好難收科

咪係 唔知既人仲以為俾人串親嬲到走

廿幾萬 全部死晒？

你指 怕小說結局 最後會爛尾?
因為安茲 明明識呢d超位魔法但比土著殺死?

成功征服世界 = 完

可能下集有? 太耐之前睇小說唔記得時間線

因為動畫之前哂時間畫雷文候同個仔既相處

冇理由SKIP而PART

仲有個用情報魔法食花生既漆黑聖典嚇到唔敢出房門

黑山羊表達手法，睇出出角川經費CUT 到仆街

係 小說可以點埋尾
一場夢 去返現實世界 完

安茲睇在戰士長份上全面收手,總數死咗十零萬

原文唔係日文咩

王國好似死剩幾萬人。

帝國即使冇死人，但見到安茲大人咁op，都有成萬人中左ptsd，要退伍，自此鮮血帝變禿頭帝

Ptsd係咩
小說睇到一半

創傷後遺症,Post-traumatic stress disorder

PTSD 係創傷後遺症

真係太震撼，目睹一場大屠殺

鮮血帝最好睇一定係鬥技場on99喝采果下

下集其實會講乜

戰士長個種決心同魅力指甲刀永遠都追唔上

PVP

有PTSD都正常啦
就算做卒都可能知1隻死騎已經夠屈機
有500隻係你身邊

仲要一出魔法 就死7萬 未計羊仔出世後大屠殺

D帝國軍心諗 好彩"暫時"企岩邊 企錯對家個邊就仆街

寒暄幾句，再秒佢，然後接顧耶。蘭提爾，正式建國稱王

一招收皮都叫pvp

真實既當時環境對比

我屌你老母 hea到

戰士長好型 佢d裝備小說有無描述係咩神器來

有戒子 加戰士等級5lv

血都無滴

有無復活返戰士長

把剃鬚刀係繼第一季隻天使後，另一個可以傷到安茲大人嘅武器

復活唔到，一黎戰士長唔想，二黎安兹用高階即死魔法，一般復活魔法復活唔到

.......

傳聞係用原始魔法造出黎所以同遊戲裝備能力唔同

無,一黎因為安茲既高位階即死魔法搞到土著無能力復活佢,
二黎本人表明唔想復活

戒指唔係+1LV咩？

岩1lv
講緊既係能力上 成套加15lv 唔係5lv

a級裝 帶有龍秘寶級

雷文候騎馬竟然快過隻羊

是真男人就上格格蘭

亞烏菈交比我 其他你地上

轉職做農夫呀嘛
睇到小說呢段笑到仆街

傻狗聖典睇完報告話係錯
自己做唔到以為無人做到,就呢下都知垃圾到極點

夏9 正啊

用咩app睇架

七鰓鰻含撚嘴

未睇小說既真係建議去由頭開始睇
第二三季真係skip到慘不忍睹
同埋動畫有好多人物細節同心理描寫都做唔到
得罪講句動畫真係有啲浪費咗套作品

識食

d羊仔淨係識走黎走去？

一追小說就知動畫係幾撚hea

含含下 無撚左

同意
劇情cut得愈黎愈多
第3季最明顯
完全感受唔到啲人見到黑山羊幾絕望

其實幾好笑，呢集

Book walker
之前有迎新全單七折
300幾蚊就買倒12期電子書版
仲有積分，12期績分夠買埋13期

小説之後真係有個武痴話格格蘭係佢女神

希望出完呢季算啦
真係唔想睇動畫版糟蹋埋矮人國果篇

安茲在心中把他歸類為變態

對場屠殺好失望

我dl完個apps 咩書都搵唔到

Book walker個mob app只係一個單純既閲讀器
你要上網頁版開a/c,買書後返app登入就可以見到買左既書再download

GOOGLE 圖書都得 不過好似仲未有13卷

好想比黑山半強姦

走去睇返第一季
畫得好好多

原來斯連教國陽光聖典既隊長
用水晶召既最高階天使 可以用第7階魔法

土著黎講都算係咁

環境太光， 可以陰森啲更好，特寫不夠多， mad house真係好意思咁hea做...

成個氣氛同小說比差太遠

One on One 之後騎士長係唔係釘蓋啦

原畫有山羊角有霸氣
動畫....只係幾隻有腳嘅瓶中小人咁款

戰士長真男人

啲士兵可以copy and paste睇落都咁少，目測唔夠5000⋯廿四萬起碼做到天國驕雄咁上下吧...電腦render唔到？

有無小說撚同我講下建完國仲有未講

same 之後幾時先有真正既對手打
同埋除左主角仲有無人其實係player

個異世界好似係100年先發生一次穿越

今次穿越暫時得安茲玩家 同堆NPC

仲未遇到其他玩家

有無人識日文可以同mad house反映一下場面臨場感唔掂，俾佢地重製版校果參考下，我地要呢啲：

巴打打算科幾多嚟整

安茲已經係最後一個
之前穿越嘅玩家已經死晒

淨係行行企企觸手fingfing下...老實講睇唔出有幾絕望
理想既絕望感應該要係毫無勝算無力感+連走都冇得走1味跪係度cry+等死
+無情虐殺+血肉橫飛, +未死果d自動腐爛+有咁痛苦得咁痛苦慘絕人睘

上面有人quote小說內容, d山羊只係比tv既表現多左d動作例如跑跑跳跳仲識碌
畫面血腥腥爆醬, 然而小說個場面只係似蕃茄節, tv個場面似d細路追d蟻黎踩咁
老實講, 真係唔太絕望...

等左啲羊仔咁耐
比啲咁嘅野
真係唔撚掂

如果要絕望, 1個瞬移捉國王再係班大軍面前扭斷國王d手腳, 再用結界圍起20幾萬兵, 超位魔法照出, 而黑山羊們係個結界入面玩碰碰車, 幾個鐘頭後放返國王同d僥倖未死d既童子軍, 叫佢地返屋企下次再努力, 咁會絕望少少

指甲刀同忠犬之後會唔會知夏提雅同塞巴斯係安茲手下

屌 D 3D士兵真係唔撚掂

光明正大咁劇透

屌

頂！懷疑個監製貪污，配音軍隊人聲後製都無課水去整，我至少要滿維園啊！
你俾2個藍球場咁嘅人俾我點搞啊！TVB一廠錄影咩！小學陸運會咩！人浪都玩到咩？！
咩，咩，咩…

講多次：
我至少要滿維園啊！

亦都唔會再有穿越者

完全唔知做緊啲乜鳩

唔係台詞解釋埋 根本睇唔出70000人冧低咗

唔知係咪成個場景太光
搞到士兵唔係幾驚咁
塊面又冇仔細畫
有啲失望

自從第二季之後,冇一集係令我覺得好睇

隻game 都執9埋

小說邊到睇到？

隻game執左笠喇喎

咁好似無咁好睇
至少有個人可以威脅下安茲

龍族

戰士長隔離個2條友會點？

好討厭個mk 幾時會死
反而王國其實唔差 點解要咁滅佢

其中一個唔殺得
淨係殺一個會好怪我諗都係俾佢地食下花生算架啦

7萬人
佢重以為殺到2-3千

皇帝諗住力量唔得就靠智慧
但迪米烏哥斯一早諗好曬皇帝之後會點做

安茲：你真係以為7萬就完？

小説黨表示除咗第一季之外，其他都唔算好睇

始終愈剪愈多
剪到唔好睇

其實冇人講過幾百年前d玩家係點穿越
可能都係關服既事 係時間點早左呢

安茲重要係不死族
可以永遠統治

大能大聲笑左出黎啊

個世界每100年就有玩家黎到
作者無講, 讀者係估全部都係熄server 果陣穿越, 只不過唔同年份到

除左龍王, 安茲係最勁架喇
佢而家淆到仆街係因為佢公會係game 入面排唔到頭10, 熄server 果陣好似排30咁上下
佢知呢個年代得自己既話, 易玩好多

情報未完整情況下完全合理發展啊

之前穿越過黎既玩家死既原因有無講點解
係咪好似暫時知有2批玩家穿越
好似有一批比土著滅左？

我真心希望戰士長可以再出場

佢知呢個年代得自己既話, 成套野唔洗做

如果咁樣就唔夠神啊
我真心鍾意佢人格too

到底之前d玩家點死

老死多掛
本身隻game人類角佔多數
異型種player有時重要變成任務條件俾人追殺
都唔會有人會玩
咁人類種入到game世界壽命長極都有極限

戰士長要求安茲唔好復活佢
真係好有戰士風範
所以戰士長係我成套作品入面最鐘意嘅人類

忠犬都幾好,單然暫時未見有前途
但有公主咁愛佢都人生贏家

忠犬冇做戰士嘅天份

戰士長

注：以上為想象效果圖片

來！齊來高呼：結束帝國專政!

九月廿五晚上，Mad House一如以往十一次會在星期二晚上10時30分在舉行直播，今次聲稱為對付帝國及魔導國勢力，製作組宣布王國有廿四萬軍人、帝國七萬軍人及魔導數百軍參加，但警方目測稱高峰期約有千人。王國今年口號為：「還領土！抗魔權！結束帝國暴政！建設和平世界！」。活動開始不久隨即引起爭議，懷疑活動報大數。

佢慬慎到每次遇player 前所做ge部處都好正
熄server 前個下應該好多人quit 左驚 同埋隻驚就係冇人玩先要執

可惜佢拒絕復活，真男人！
戰士長永垂不朽，名留青史

希望會出外傳，但若有幸動畫化唔該唔好再搵Mad House了！

用佢自己做餌

係咪無漫畫？
小說要追 要由第一開始追起？
見你地講好多野都動畫無講

如果真係想更加了解嘅話就建議從頭睇過
動畫真係太多野都冇講
尤其係依加嘅破軍
動畫同小說可以話係2套唔同嘅作品

CGI世界

有漫畫 但宜家先畫到琪雅蕾比人綁架

Dllm 動畫入面畫到得嗰700人咁，完全冇壓逼感

成個人都好正氣 好鍾意佢

安茲根本可以要國王臣服

無必要咁皮屠城

騎士精神 忠誠
不驕不謅
重情義
成套最鐘意係佢

其實佢之前咁怕有其他威脅,都要隱隱秘秘
點解家下就挑起戰爭,唔怕比人圍攻/有勁人咩

佢係confirm咗王國同帝國冇先咁玩

其實佢只係要一場名正言順嘅大勝黎建國，點知對面太廢變左屠殺。

同埋放超位唔係佢本意，係禿頭帝叫佢咁做。

加埋佢都了解呢個世界冇人夠佢抽。

明明之前小心到要死
唔太合理,點知世上仲有冇咩人威脅到佢地
玩到虐殺十幾萬人,唔怕比世界圍攻咩

而且其實立國目標係咩,真係征服世界?
當初話搵同伴個目標呢

同佢個下超位係要黎做餌引玩家打9佢

都係搵緊同伴架
想打響個朵
等係入面嘅同伴知佢係到

佢都要響朵搵同伴
之前確定晒冇勁人先咁做
今次超位再確定
再加上可以推晒比帝國

同埋都唔可以話佢冷血
佢本身不死族嘅本能就係咁
即係我地玩gta都唔會當入面啲npc係人咁對待

悲鳴聲 先行上映會皆様

色水都唔tune

世界圍攻又點，真正有料嘅又唔敢出手住，因為要收集情報。其他土著就收個皮先。

佢之後都派左手下去搵同伴，但多數都搵唔到

有提防，但同時佢又想知究竟發生咩事
佢先用公會名，因為本身佢公會有名氣
安茲大人已經唔算挑起戰爭，佢唔想"恐怖統治" 家嘛

有勁人係佢既前設，比人圍你少擔心，大墓地是作弊式的存在

同埋佢稱帝之後都算係明君

我自己覺得睇下有冇其他player, 試下了解發生咩事
搵同伴太熱血了

自己人打自己人做戲扮英雄

本身都係想搵同伴
點知佢當係屋企人嘅npc俾人搞
先驚覺可能唔單止佢同伴
重有其他player入左黎

講緊國策都係啦
攞死刑犯去做實驗
但會放番啲怨獄嘅人走
種族共融
禁武同入城前會講哂啲規矩廢是啲人中伏俾人捉去做實驗

咁講真，我都好想有至高無上既出現
起碼想睇下翠玉綠既反應

佢稱王後，魔導國叫做天下太平，各個種族和平共處，人人有飽飯食。對比其他國家已經算係好好。

你撻安茲大人嗰朵出黎，冇人敢打你。

打卡恩村都唔使安茲出手

魔導王自己都話佢個國家係全世界最安全嘅國家

LOL 黑球降落個刻似乎最多人，但整體取景角度達不到預期震撼感

500個死騎講緊可以滅幾次國
安茲重要起碼召到3倍嘅量

我既意思就係包埋第二季都係唔好睇

一隻都滅一次國
500隻加埋SOUL EATER,你估可以滅幾多次

冒險者冇工開，安茲大人搵比你

你冇人幫手，安茲大人借不死族比你

你生命受威脅，安茲大人出手救你

你話被陷害，安茲大人查你記憶，知真相

一代明君～安茲大人

可惜啊！佢具有英雄豪傑好多優點，難怪安茲Sama都被佢吸引住，後期一個人類角色都係俾佢影響到而受安茲Sama賞識。

不計戰士長，其他主要人類戰鬥角色都可以獨立成一個個不錯的故事。

最緊要 不死族 佢唔會死

點解王國無搵滅國蘿果隊野同埋飛飛娜貝出黎打杖 呢d唔計士兵定係出緊其他任

冒險者唔打仗
專解任打怪

套野最好睇係d人類
最悶係安兹

安茲咪魔法版一拳超人咋嘛

讀者上帝視角就咁睇
人類會諗佢有咩陰謀同會唔會突然發癲
有人都估安茲飛飛魔皇係咪同班人做戲

同埋成個故事
人類角色重冷血過安茲

其實遲下有冇人夠班去挑戰安兹
佢勁到咁 個故仔都唔洗講落去

諗到個班全部投靠晒

通常主角勁到on9
都係著重去配角度

其實以前八欲王都留左一堆神器係到，嗰啲真係可以傷到安茲，但要搵適合嘅人先用得。

仲有一堆龍族，嗰陣有條龍控制套甲同夏9打，佢地都用到啲傷害，even 打贏安茲嘅魔法

但d配角一係就投靠一係就比佢屌打

哇屌睇動畫都覺得冇乜嘢，以為原本就係咁，點知原來原本個樣係咁型 動畫好撚廢

騎士團團長
諗到都做唔到咩

好似教國王國帝國聖王國係邊邊位
中央有其他亞人國家

帝國：附屬國
王國：地下掌控
聖王國：傀儡政權
矮人國：結盟

係得返教國同評議國仲未歸順

一係就岸鳩左膠，和平抗爭，想打贏仗但冇流血

聖王國

安茲話一定要死啲人先可以救所有人，係必須嘅邪惡

反而想知藥水仔有冇被修改記憶，印象中得佢知飛飛=安茲

個聖騎士仲要死撐
唔接受呢個現實
抵佢地聖王國愈死愈多人

好似有人類估飛飛=安茲
但係佢地覺得咁樣機率太低就當有呢回事

邊有人估到救萬民嘅大英雄同殺萬人嘅魔王係同一個人

同時出現過同一場合
飛飛：魔導王我要斬死你

除左矮人國，帝國條路其實行得最好
其他都勁慘

第一季有老夏
第二季有滅國
第三季連個似樣對手都冇
純虐打

今集講個個國王最後去個個村
個個村唔係安兹想要嘅領地，點解仲會去

帝國係損失最少拎到最多情報

仁慈既安茲大人

小怪得兩三招技
無道具
戰士長如果狂食HP水應該可以1V1

靚仔甩頭髮

overlord世界觀睇起上來人類不是真係咁難沖等級
安莉係故事中發展只係經過左接近一年
但係都可以由LV0 升到有幾個職業

大部份rpg game頭幾等當然易升

有哥布林打怪
可能吸到經

咁慘 話晒都全國最強

唔係教國d人淨係估飛飛同安茲係合作關係咩

哥布林大軍係外掛黎

今季真係差撚到
最熱血果場王國戰爭，竟然做到一d熱血同激動都無

真係唔撚明係咁用3d作畫做乜鳩
d人好似公仔咁，做到咁撚柒
屌你老母

#係窮呀

flash士兵 3D羊 很重本了

一開頭班兵被超位魔法d黑風吹死果度，好似吹跌左班lego人仔咁 好撚假

動畫不嬲原作週邊宣傳
做得差預左

真係痴撚線
一堆3d公仔連樣都無係度郁下郁下
隻羊就咩咩咩幾聲咁就叫完左
無血無碎屍隻羊又一d霸氣都無，做到咁差不如咪出啦

軍隊加埋有冇五十人？

見到堆黑泥同棚牙諗起berserk god hand 個集

之不過係劣版

成個post係度劇透係咩玩法
btw睇到第九集完全唔知你地講咩山羊

親生女黎 聽日變100lv都唔出奇

最後係親生女打敗安茲

諗起係正常,因為都係同克蘇魯神話有關

好想有個人類可以同主角打下

點撚解呢套野外國本土咁受歡迎,都可以畫到咁?

可能到最後屈番個世界冠軍出黎屌低安兹大人，「我後悔當日救左你」

第二季同第三季時間相差唔耐 邊有咁多時間畫

嗰陣安茲同夏9對打真係無得頂啊

睇左十幾次都覺咁正

佢只係斬開隔季播姐, 一早就要做哂兩季

巨人...

土著有頂點

土著之所以有頂點係咪因為佢地係有限既壽命裡面冇盡力殺怪拎EXP沖技能

帝國個老伯2XX壽命 所以就練到用6階魔法

如果戰士長每天用16粒鐘黎打野怪

應該可以升到50LV?

小說仲話黑山羊踏死既人既血淺到黑山羊既皮之後被吸收

第三集? 好似有提到，冒險者會出現一種奇怪現象係身體能力會愈黎愈勁
冇人解釋到係咩原因
而佢地亦都冇人研究過背後原理，自然冇發現到打怪練level依樣野

照咁畫仲出到街咩

呢到我都笑左

踩落去之後冇腳底畫面，成個戰場乾乾淨淨剩係地下出現左一堆身體完好無缺既塑膠公仔

成套第三季都係剩係得愛雪果幾集最好睇

初初你地講黑山羊， 諗住係類似羊頭惡魔個款怪

戰士長 日日練都係30 傳說有個英雄好低lv 之後日練夜練 練到俾任何人都要勁 所以戰士長輸係首抽

其實小說插圖都係咁

又黎補小小動畫細節

1. 超位魔法發動時間長，本身安茲係想試會唔會有玩家出現，但結果當然冇人知超位魔法既缺點，廢事比人眼超超見佢呆企先至用課金道具直接發動魔法

2. 本身雷文侯逃走緊果時差小小就比黑山羊踩死，但就係最後一刻黑山羊突然好似時間停止左咁定左格，時間點係邊大家都知

3. 黑山羊召喚完之後有幾隻返左去安茲身邊，依個時候安茲其實非常開心有土著稱讚佢既黑山羊，而黑山羊係遊戲入面係非常之受歡迎

之後帝國士兵拍掌拍得愈黎愈大聲，係因為佢地見到黑山羊衝緊過黎，心諗唔想好似王國士兵咁比佢屠殺，而且以為拍掌拍得唔夠大力、唔夠開心先令隻黑山羊唔停低

最後黑山羊仔雖然喺安茲面前停低，但堆士兵已經驚到一係呆左唔識比反應，一係就人踩人咁逃走，踩死左幾百個人，事後重有成堆人申請退伍

30

一開波起bgm心諗:哇黎料黎料黎料

睇左一陣見班3d模就>

土著 30係頂點黎架啦

我睇 wiki 寫設定
蟲女僕只係 51
滅國推測都係 50 上下
求其 call 隻羊就 90

戰士長唔係28-29咩？佢半隻腳踏入英雄領域

唔係幾記得
個世界原本有其他生物好勁（龍王
比player(好似8肉王）殺到好少
8肉王內鬥
人類種先可以起家

六大神 八慾王 十三英雄 安茲
個順序好似係咁
中間仲有一兩個未講
一百年一次轉移

用超位殺7萬人先叫到5隻都叫求其
咁迪米召出黎嘅惡魔都起碼80啦

重有隻牛頭人 推銷風扇俾土著

係咪得我覺得呢氣好睇
我覺得真係好絕望
雖然真係完全冇血腥
同埋用完超位魔法 啲士兵訓低好鬼膠

同埋想問 安茲係咁收o靚
佢點確保到唔會叛變 都會有呢個可能性

收唔到戰士長做o靚真係好可惜

佢佩服戰士長精神 再佢做靚聲譽

牛頭人腎者 好似十三英雄
唔識整魔法道具 但有idea
叫人整水龍頭出水

飛飛係收集狂
見到珍貴動物都想收

之前個啲東方巨人西方魔蛇
只係用恐懼收伏佢
唔確保到100%忠心
唔知安茲大人有咩計策預防

東方巨人殺左啦

我知 佢本身想收伏嘛

你見到大佬咁勁仲要係不死族
對自己人仲要咁好
諗唔到點解要反佢

西方魔蛇：你見到安茲大人只要乖乖地跪低奶鞋底就得
佢個價值觀已經變成咁 仲點會反佢

基於佢冇人性

除非所有100守護者一齊反佢，否則安茲都冇得輸

但之前套muv-luv好似畫到週地血都出到街

嗰套出黎但求打個和

淨係恐懼已經可以馴服到佢地啦
我估冇人咁蠢反抗一個能夠一下殺7萬人嘅怪物掛

安茲算係呢套野比較有人性

雖則又係出嚟推遊戲

遊戲用返好多動畫cut/BGM，勁慳水

有時我覺得不如俾多一年半載佢慢慢整好動畫，但又好想睇…人類種族真矛盾啊⋯⋯

$$$$

總覺得mad house係好等錢使，大作太少，撐唔到公司日常營運咁…

就結果論
王國俾安茲滅國算係先亂而後治
結果上係好

王國又八指又王族貴族內鬥

做左入境處職員好食好住點會反

其實之後都有人想反佢 只不過佢利用飛飛呢個角色穩定治安

安茲係聖王國篇都話寧亞既眼神好似某一個人 話係佢好鐘意既眼神，應該指係戰士長

世界級契女
btw 聖王國篇最好笑係sell慮恩

hard sell 到 安茲應該要開班教點sell 野，佢去矮人國sell 野sell 得幾成功，成功喚起班矮人既匠人魂

屌你咩 宣傳圖咁開法 dim gun

安茲冇記錯仲係人果時職業係sales

sell冒險者都好勁
sell到公會長有返團火，由厭惡變手下

個公會長直情話佢唔似不死族 話佢好似飛飛

睇完今集
戰士長立哂flag,死撚硬

指甲刀唔廢啦下話
佢仲要追番老夏

異世界有無人可以單挑殺到一隻黑山羊幼仔 ？

絕死玩扭計骰嗰下真係笑出黎

戰士長講過，指甲刀keep住修行幾年後就勁過佢，忠犬就真係廢啦

不死者對人族冇感情

有d對白小說有解釋個內心戲 但動畫就突然爆一句 所以好怪雞。。

好似有解釋過安茲最勁所以套野叫overlord

有漫畫 不過畫到第二季既章節 想睇得深入d既可以睇小說

用超位都有目的 佢施法果陣講過 如果係遊戲世界入面 用超位魔法一定會被玩家打左先 所以用黎試下有冇玩家係附近

姐係睇左第十三章 好想快d有第十四呀

佢本小說就係每個角色都花筆墨去描寫 幾好

安茲大人做番老本行姐都係

點解呢套作畫可以咁差

佢係現實世界都係sales黎
所以佢做王都只係手下兩隻fit馬度好哂橋
佢負責sell

但忠犬有人睇住一定唔使死

有關係嘅人真係大哂

多得公主，連大墓地兩大智謀都敬佩公主既智慧

第十六卷的时候骨头真死了，然后大墓地里那只企鹅接着至尊的设定上位成为新的首领，穿越到了地球建立了腾讯。

係咪真架？

腾讯

SP仲好睇

套野budget唔夠？
d 3D真係好核突

常闇直頭打得羸安茲，有二十加上源始魔法好屈

源始魔法係咪勁一般魔法好多？
安茲都有十一件世界級道具
我覺得有機會打得贏

源始魔法勁過超位

其實佢都唔想嫁,不過小迪幫佢腦補成個計劃
唔通佢同班細講自己只係9up,其實佢無咁英明
由頭到尾都係俾小迪總管夾佢上船

課金玩家無敵

其實我覺得係依個世界觀上的原居民唔識搵岩怪升級

玩MMO你打太低等怪都無經驗
但係你原居民又睇唔到怪物等級
自然好難升級

比著你得一條命都唔會亂試啦.....

整soul eater係咪咁難
人地之所以咁驚係因為一隻已經夠滅國
衣家

世界道具>始源>階位
始源已經俾人限制咗

同埋pvp你估安茲唔做哂research 先打咩

好心你去買本實體書/電子版睇下啦

無哂解釋

命=一條
你會唔會搵命博升lb

一下超位轟落去
咦死左

雖然始源係勁但仲難發動
同埋安茲又有世界級保命

想睇國際會議

飛飛唔夠打走得到
分析晒打法
下次一定會贏

揾親生仔出黎試玩一鋪先

安茲大人講過佢PVP 唔勁。
如果第一次見面打， 佢得一半半機會可以贏，
但下一次有曬資料， 布plan 打就好中機會贏。

之前有個player 都有個二十係身， 最後都係俾常闇殺左。所以都唔係有二十就一定安全。

不過有個位我都唔係好明：
之前班player 黎到 俾龍族diu 打
之後用左個二十 "五行相剋" 改低左
龍族既能力同唔俾佢地用始源魔法
佢地班player 就做左王。
咁點解常闇無影響到？
係因為佢有個二十係身？？

三盤兩勝pvp之鬼

安茲唔係話佢PVP唔勁
係話佢個職業唔係咁岩用黎PVP
佢係PVP常客黎
就係因為職業問題所以佢更加專注戰術運用方面

佢個職業直頭係for fun用 所以無乜人練
唔係佢都無人知原來有招屈機大技

重要佢種族天生就易吸pvp
唔用腦plan嘅
想走都難
以前都俾成村人追殺
唔係touch me救佢佢都走唔甩

俾人pk 到差d 要棄game 真係好慘

慘

常闇都係乖乖地接受安茲既強大算啦

不過小說寫到教國篇既話套野應該都就快完

鮮血帝係咪玩完？見到骨王一下秒左成國既兵，仲邊有人組反骨王聯盟？

之前穿越既玩家未必100 LV,同埋果陣都未改版,後屈,咪有玩家死左降LV復活屠殺班龍王,

所以始源魔法先至差唔多失傳晒

快D睇小說啦

隊友教 第一場盡量輸要俾多d機會對手出技 睇咗對手打法/戰術
之後就會爭對性屌打對手

第十卷

甩頭髮
但都仲未絕望
第十卷之後先撤底放棄

真不愧是安茲大人

作者有暗示過之前穿越既玩家公會係頭幾名

鮮血帝 :
點解我咁不幸
我點估到佢一個魔法會殺咁多人，
依加個個人都入曬我數

成個畫面好好笑

佢算最好彩
過得仲舒服 又識到真心fd子
國家有咩投訴
：有咩不滿 你親自同魔導王講啦

同人一齊食花生睇住聖王國死

本身安茲都只係去鬥技場sell政策同玩下
點知撞到正

安茲：我想同佢做朋友 學習佢既帝王學

冇做過野多左個國家俾佢舞

咩叫無做過野,一切都係安茲大人嘅計劃,放任鮮血帝自由行動就係為左呢刻

安茲大人怪你的計劃太慢,去了帝國三天就歸順了,順帶一提,一個人都沒有死